講開統戰華689有乜政積

8萬5
23條
普選無望
雨革
國教
仲有乜?

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目